讓座予有需要人士? 廢話黎

頭先搭地鐵見到既 有個後生仔隻腳整親拎住助行器都無人讓座 反而d廢老行得走得都好鍾意扮可憐要人讓座

尋日坐地都鐵，門一開條廢即刻狗衝入黎，見附近冇位一路向前行，最後仲開口話腰痛叫人讓俾佢

坐少陣洗死咩？要坐就坐巴士啦，再唔係咪撚出街，係屋企坐到死囉

不過咁，有得坐好坐啦，過多兩年想坐都冇得坐
祝廢老全部生癌死

連登無人關心後生仔